輸到仆街仲咁開心

係呀 首歌係有feel
但唱完會贏咩？

要行動啦
有登報 有遊行 文宣到外國
唔可以降溫

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

係感動嘅，但唱埋今日好喇
係時候聚焦現有核彈

正面d
不要說輸到仆街，試著說915仲差你一個

915點都要有幾十萬人呀喂

915

push

推